iPhone 12 pro? 11 pro

睇高12pro之後接受唔到個邊咁7😂（不喜勿插）
我知apple玩復古 但人地iphone4 唔係令邊
iPhone 12 pro條令邊 好似d玩具咁😅😅😅
有冇人知 邊度有信得過既手機鋪 總可以買到iPhone 11pro行貨🙏

the Club Hkbn store 都有11賣

好似玩具?
有冇睇過真機 lol

收返埋你啲emoji先啦

最簡單，12

似，大陸啲電鍍玩具

想要11pro 256gb
The club好似得番512

You know that feel Ching